點解yuno第五集男主夠時間拎d相去救老母？

佢要約個記者出黎，同佢解釋，再拎返d相

果個年代又無手機，可以話約就約？

點解佢拎到d相f衝返屋企老母仲未比手下A屌？

係我條女問我

我show呢張圖比佢睇，佢話個故事咁認真，就唔應該有呢d反駁位啦